點解deliveroo可以貴過food panda

同一個飯
food panda $72
個飯 $57 運費$15

deliveroo $82
飯$64 運費$20 service fee$2

7仔一個杯麵12蚊

打錯 $86

窮撚學咩人嗌外賣

窮你老母咩 樓主幾億身家 純粹想討論下

你咁有錢養唔養我？

Deliveroo抽佣勁過foodpanda
一年前聽返黎係抽緊40%，而家係點唔知

foodpanda 為求打個和

痴撚線
有錢同養你有咩直接關係？
有錢我俾乞兒都唔益你啦

又唔係叫你養咁惡做乜

Foodpanda真係垃圾，係咁delay, 搞成粒半鐘先送到，deliveroo正常半粒鐘到搞掂，真係寧願俾貴少少都唔好玩9自己。

咪又係同一班人送

上次免運叫勁準時
應該你果區啲人問題

food panda 叫過
等成粒鐘

下下蝕住做 捱得幾耐呀
一張單幾十蚊去咗車手外賣仔度 $6x張單 fp 肯定要倒貼

Deliveroo 起碼唔會漏單同埋好快送到，真係寧願俾貴少少

food panda 垃圾啲，成日唔準時，又送錯

其實都係個批人黎大把人兩間一齊做

點解冇人開黃色外賣？

見到有局部區有 當縣規模好細

一樣價錢，又話合謀定價啦，有高低咪有選擇囉
唔通好似油站咁好咩